美國 Wisconsin 譯威斯康星州？？？

啱啱見到TVB 新聞咁樣講
以前Wisconsin 唔係譯開「威斯康辛」咩
幾時變咗「威斯康星」
聽到唔係用開嘅譯名真係好un 耳

TVB係咁㗎啦

TVB既新聞都唔撚係新聞 無咩好討論